8月尾青森3日

有冇巴打有好提議(就算唔係青森都ok)?我會有張JR東日本・南北海道鐵路周遊券由洞爺湖同函館玩落東京,仲諗緊點玩好 o個3日嘅第一日應該朝早函館去八戶放低行李先,之後就乜都得 奧入瀨,海女依d點睇

你會唔會租車？

留名

唔識揸車

我未知第一日點算,第2日如果去奧入瀨都唔知邊度入邊度出好,唔知要行幾耐好怕miss巴士 ,第3日可能去海女o個度一日?

btw絲打你最尾去咗邊 第一次去東北毫無概念

一個人？

係呀

三日去唔到禁多地方 你函館朝市完去行奧入賴係入面住一晩或出青森住

3日係淨東北咋,3日唔包函館

依家諗到頭都大埋,冇車東北好撚難plan

有去青森同奧入瀨呀
好靚好值得去
希望你去好天

函館一晚
去青森拎車 之後去奧入瀨一晚
行完去八戶住一晚還車

青森啲手信好似幾正可惜我冇留多過幾個鐘
奧入瀨你預冇咗一日 特別你要等巴
東北pass 好似唔包 不過印象中都算密
行完全條要五個鐘 我哋都係揀嚟行

八食中心值得去
蕪島種差落大雨去唔到
個美食橫丁我哋食嗰間麻麻

東北啲人好似英文麻麻 餐牌未必有英文

其實三日有少少趕
下次會想慢慢遊

我而家計劃緊九州

我見種差海岸附近好似有站
八戶線好似幾疏下

你行咗邊 我諗住跟你行跟返個時間,冇車走就死火

有呀,但其實都唔知玩唔玩到1日

佢巴士去八戶一日得3班,一miss就可能要坐去青森

成兩個鐘班你都急唔嚟

其實啲山路唔係咁好揸 下次去我都係搭巴士
住兩晚奧入瀨搭酒店 shuttle 算
酒店有青森接同八戶送
但啲時間係令你一定要住兩晚唔係行唔到奧入瀨

絲打你奧入瀨係邊度入邊度出

我搭酒店巴士去 之後搭酒店巴士返去酒店拎車 再去十和田湖
冇搭到 jr bus

其實可以搵日去弘前+五能線